下次發夢唔好帶石灰粉同水

聽講有黑警玩挖眼
我地文明人 絕對唔會做埋D挖眼咁既野
唔似得D大陸公安咁樣

聽講如果石灰粉入左眼再加水 會盲架
所以好撚危險 千奇唔好帶

小心變左Tk

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

tk不了

麵粉都夠